［停止互屌］新一輪輿論戰已經開打，守好Facebook Twitter Reddit

無啦啦放左班五毛上Facebook，一撚定有鬼
整個1%人口上facebook已經1400萬人
你地仲係度互屌大唔大台既時候
人地已經開始洗緊版
企圖將個示威風氣整到2014年咁和平
然後準備等收皮
開火啦各位連登仔
將個輿論帶番去我地果邊啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never